或者你覺得我煩，但係我唔搵你，你就唔會搵番我

咁咪唔好搵佢囉
做咩要作賤自己

談何容易

姐係人地對你冇興趣囉，唔好咁啦

我都知